侵侵係唔係揾籍口報仇

邊個傳染我，10 倍奉還